張敬軒優先訂票 仲未扣數

有無巴絲都係咁?
sms都無個 完全唔知有無買到
家下心情囉囉攣咁 屌

尋日扣左啦喎 有sms通知

啱啱打過去確認左有落到單 好彩咋